龍 門 冰 室 老 細 張 俊 傑 宣 佈： 瀕 臨 破 產 邊 緣

張老闆

睇嚟龍門今次真係番唔到身

永遠會記住你付出左好多

破產都係一個好選擇佢太大諗頭唔去考慮成本亂租鋪頭

銀行都收到風張老闆唔掂？

迫佢全數清還晒貸款

真係輸在呢樣

香港太貴租啦

代林作去打拳賽囉

嘢食難食都算
根本佢corporate strategy 做錯

又講黃色經濟圈

召喚南亞囝

係衰估唔到俾咁多同路人狙擊

狙擊下就死，共產黨滅左啦

狙到退咗圈都遠離唔到是非

欠租唔交提都唔提

都冇日期

我其實覺得佢係管理不善
啲鋪位好似亂開咁
講真其實手足已經好比面

吓吓都開最旺嘅地方
銅鑼灣 尖沙嘴 荃灣路德圍
做茶記少d生意都好難守
隔離拉麵/cafe一個客起碼過百落樓
茶記五六十蚊啫係要雙倍嘅客量先頂到
再加上限聚令之下d人少咗出旺區
你望吓時代d分店全部都係舊區/屋邨

老破囉

手足已經撐到盡啦真心，70蚊個lunch都爆哂場，咁都搞唔掂真係唔好怪手足

張老闆當年做銀行佬
依家俾銀行追數

跪求白武士救龍門

你諗番佢開始開分店個時個勢幾勁
作為第一批高調撐運動嘅餐廳
日日都排晒長龍
閒閒地等個幾鐘先入得
只可惜後尾無論環境定熱情都變得太快

日日比人追擊到仆街 仲話搞黃色經濟圈 共狗5毛日日笑住抽水

明知班客係搵上門
就唔洗開d自由行地區
加藤屋d位咁隔涉嗰陣都排兩三個鐘

佢o的鋪全部都係武肺爆發前簽落

沙田個間我都間唔中去
lunch都唔爆
始終氣氛變咗

日日話龍門付出幾多

付出左幾多箱野飲呀？
第一個退出又係你
龍門任你擺

龍門變咗難食嘅代名詞
飲食業個名臭咗難救
有時行過登龍街都係小貓三幾隻
隔離鮮芋鮮就日日排長龍
老破咗佢重新改過名應該都好過keep住龍門

推

張俊傑好似係精算師 唔明佢條數點計

一息不斷不甘志短，以為改咗名就冇人認得你？改埋咁嘅名想扮手足？
一日出十幾個post扮轉貼新聞去挑動矛盾！
好人好事又唔見你講，淨係識轉貼藍媒新聞挑動移民相關矛盾！

繼續帶風向想人狙擊龍門呀屌你

龍門而加有尖沙咀銅鑼灣沙田荃灣4間分店
根本佢而加就係拉上補下4間互補
我真心唔信4間都蝕錢
龍門又唔係執到得返一間店
點解要成日告急
而且無理由有間分店做唔掂就告急而唔係將佢結業
再講
派飯比廢老？
幫你養冗員？
幫你養晒咁多間分店？
比咗成年時間你改善管理問題
叫你專注返去做茶餐廳
然後你又一直喺度分散投資
然後每次都有嘢出事
講真你貴鋪租嘅地段你執咗佢
去民生區開仲好
唔好話唔捨得啲員工
我哋冇責任幫你養佢哋
都冇責任幫你養咁多間分店
黃色經濟圈唔係助養圈
生意係生意
黃色經濟圈只係俾我哋優先揀你
而唔係一定要揀你

係破就快啦
冇哂反對派了
登記左選民未呀?

一係講龍門 一係就講BNO

翠華都縮入去屋邨

捐咗五十萬出黎
5.1 買咗蘋果頭版支持黃色經濟圈
蘋果報頭減$10
請手足 返工
尖沙咀有晚落閘保護班手足

付出嘅點都比你多
擺龍門嘅係你地班批鬥撚

等你搞掂哂d營運同換過批廚師再講

永遠懷念
浩氣長存！

蝕咗揾黃絲水魚埋單 使乜計

相信香港人就係咁既下場

佢d野真心難食 d坐位又迫過人 黃藍都唔會黎啦

感謝你嘅付出

想講每次去其實仲有好多人食

抵撚死

G持牙傑 我捐$100比牙傑搞破產

rap 我地黃絲永遠懷念你

聽日繼續幫襯

飲食界大把人知佢D衰野啦
呀精算師數口原來冇精過
仲以為比佢食正條水

仲唔整返個眾籌先

上年我都覺得好痴線租完一間又一間，全部高價搶位
上年食市好多都推高哂個舖市租金

連登好多人話好食，唔知係咪細個食開屎

局外人講風涼話實容易㗎
咁撚得閒你唔追擊共產黨 呢一個咪香港人劣根性囉

黃絲大軍變左劉封、孟達
張俊傑變左關羽軍

係咁叫救命但no show
然後比人收皮

以為佢好有米, 次次都咁豪爽咁洗錢

租沙田個刻已經錯啦

佢賭咗好多鋪

唔難食喎

哈

笑撚左，黃圈啲錢就係流入鋪租唔怪得黃圈越搞越細

黃絲大軍一晚就籌到1600萬

但冇人理張俊傑告急

炒左個廚房先

幫下手啦 成班仆街最叻落井下石

咁你又付撚出出咗幾多啊
批鬥撚 永遠睇人地有幾衰 你自己又有幾撚好啊？
你用把尺度人地又唔用同一把尺度自己 咁唔係叫做龍門任你擺啊？

關羽自己on9一個人衝咁前 佢唔死邊個死
龍門同理

呢條友好古惑個樣，敬而遠之

岩岩食完 黎緊晚晚食 加油 頂住

封信名又冇日期又冇咁又點姐
反正上fb講兩句班蝻亞人又會黎幫襯

依個比喻好好笑

講真唔係話踩你
呢幾個月無夜市不論你黃藍都難做
以我所知有唔少都執左

你自己真係搞唔掂
咪執咗幾間分店還晒佢
又唔見其他嗰啲加藤屋嗰啲有問題

相由心生
D錢咁易搵,唔夠使咪搵班黃絲豬豬告急囉
當初都係咁架啦

過份擴充生意就係會搞到咁

傻既先會信佢搞唔掂，想人科水比佢者死老千

香港有咩錢係最後唔會流入租金

食開屎都係手足

學下大渣哥啦
人食饅頭你食饅頭
人地食到買車買樓
你就就來破產

可惜香港真係好多蠢人

5毛集中地

唔係黃圈氣氛問題
係間野食物質素非常飄忽

大把黃色小店都未幫得切
你就狂開分店攪擴張
執笠都係自己攞嚟
香港人唔係奉旨幫你發達

食屎師

好心大家啦，睇到你地d留言真心失望

請咁多打手梗係唔夠錢

管理又不善，次次搞新野都搞到一鑊泡咁，再係貴地段租鋪明顯策略錯誤，兼且食物質素又低，唔執先奇怪

手joke

全球最強嘅黃店要頂住
香港人要捐錢畀老細

去到呢步其實好難救
已經係結構性問題

除非間間鋪都下個月完約可以即時cut lost
如果唔係就好似政府dum錢救海洋公園咁

大家幫下手呀

心水清
D錢當初點黎
咪用番同一個方法囉
點解要執呀

Cap 埋飯券錢先執笠 老細真係勁

我去都失望
食舊叉燒好似鑽石咁硬

呢條人血撚見果排咁撚高人氣咁撚好生意咪食撚住條水開分店囉
完全冇諗後果同質素
瘋狂開分店除左瘋狂cap水食人血饅頭仲有咩原因
我一兩個黃店老細就算果排生意好左好多都冇諗過擴張
因為佢地知道要守業唔撚易同埋想keep住個品質

精算師黎
應該係life insurance個類

請少幾個打手，整返好啲水準咪得，叫春有撚用咩
梁天琦一早話過你做野唔撚掂先告急

氣氛咪就係好食黃店日日爆場

唔係話龍門所有野都唔好食，但茶記依啲中低價位，多代替品既食肆，唔係個個經營得掂

再直啲就係黃店地圖堆滿曬餐廳，你普通的話洗幫襯你咩，最多食一次發覺麻麻咪食第二間

所以高租搶舖係佢自己失誤

咪就係你地班仆街攪分化囉

cut咁啲pr咪唔使告急囉
連登日日都有人吹奏龍門
講緊你啊UST蝻亞狗

糧草收入抵唔住支出，仲一直擴張

咁多據點乜都死啦。。。。

成日搞咁多野，但食物出品都做唔好，怪得邊個

你肯定係同路人?

聽日去食

無QC, 未打好基本盤就係咁擴張

有班打手係咁話好食, 問題係d野食質素真係好唔穩定, 低於平均茶記水準

得老闆一個人巡鋪, 一唔係度d員工就偷懶, 店面衛生又差, 無一個管理團隊, 無中央廚房, 無物流系統做穩定供貨, 淨係翻熱d汁都做唔好, 整個常餐都一時唔夠熱一時炒蛋過熟

黃圈唔係得佢一間黃店, 大把高質素餐廳, 個個都係捱緊, 但人地做到排曬隊, 龍門永遠都係直入, 機會俾左好多次, 今次唔會再俾

你個名

租沙田唔係錯
租河畔就真係錯啦

如果佢開係第一城應該好好賺

雖然我都唔係好明個原理
其他舖頭食市上年都瘋狂擴張，壽司郎千之味譚仔時代sukiya仲有勁多不知名cafe數都數唔哂，生意好到有錢都排唔到黎食

龍門都叫出名多人識，香港人又食慣貴價垃圾，唔明點解搞到咁，究竟係扮野定真係管理得咁差？

又真係屌極都唔醒

屈冇付出？
請問你隻5毛付出左幾多？

More

失望左好耐
黃色經濟圈笑話黎

咁叫啦
廢事做咗分化撚

睇死班批鬥撚工都冇罷，食住m記屌尻人

係囉 次次去銅鑼灣個間都好撚多人

你條聾衛兵

會員編號：387391
會員名稱：窮逼割韭菜
註冊日期：2020年12月14日

【五毛】
事蹟：嘲諷蘋果日報男員工不治
詳細來源：

【藍絲】
事蹟：嘲諷譚文豪、吳敏兒還押
詳細來源：

笑撚死
捐錢啦望

會員編號：388282
會員名稱：手足(反社會)
註冊日期：2020年12月25日

【⚠️】
事蹟：對被藍絲用太空卡扮訂盆菜的黃店幸災樂禍，稱「抵死 做黃屍生意嘅下場」。
詳細來源：

真係難食呀嘛

會員編號：303864
會員名稱：國泰珉安安宥真
註冊日期：2019年8月9日

【⚠️】
事蹟：出言恥笑正式撤回參選宣言及政綱等文件的中大學生會。
詳細來源：

張生撐住

同水魚黃豬講88

袋夠錢，餐廳破產摺埋嘆世界

同97年農場餐廳死法一樣
用盡未來資金擴充，然後食正經濟衰退期

會員編號：95499
會員名稱：沒有童貞的年代
註冊日期：2017年3月24日

【⚠️】
事蹟：對同路人冷嘲熱諷。
詳細來源：

總之記得自己嘅敵人係邊個

靠連登仔真係死得

會員編號：308251
會員名稱：泛民愛販民
註冊日期：2019年8月16日

【⚠️】
事蹟：對正式撤回參選宣言及政綱等文件的中大學生會朔夜幸災樂禍。
詳細來源：

捐錢啦屌
咁多黑材料都盲撐
屌 笑撚死

請打手既支出太大

首先佢地位係茶記，目標客一定係返工撚lunch，同屋邨區晚市

所以根本唔應該選油尖旺，老銅ed地方

一來租貴，二來出得去ed地方都係成班fd食飯or拍拖，佢地一定係食貴野好野，唔會首選茶記

使唔使quote兩次

大家快啲去幫襯

可能關品牌形象問題，同埋你上面講果啲餐廳好多都有自己獨有獨特嘅character，龍門當我孤陋寡聞未係好up得出。

支持執笠轉讓俾其他有心搞好嘅黃店

杯水車薪喎阿哥

會員編號：43557
會員名稱：嬲屌專家
註冊日期：2016年11月30日

【⚠️】
事蹟：直指香港泰國緬甸都抗爭失敗「證明星斗市民根本冇可能夠政府鬥，放棄唔好搞咁多野啦」。
詳細來源：

5你老母 笑撚死 以事論事 捐錢啦屌 第一黃店告急呀屌你老母 日日排長龍都要告急柒撚到搵窿捐啦傻鳩

人地真係有橋
嗰個介乎銅鑼灣同灣仔之間嘅半天吊舖位
肯定平過龍門登龍街一大截

我都分化，入到黑名單未

佢past due先俾人追call loan好正常

咁多抹黑材料都盲屌
屌 笑撚死 閪人真係勁

你d例子基本上係同價位同種類最top果d
即係會有回頭客

冇計 果陣次次遊行都係cwb起步 佢緊係想食cwb呢條水啦

真呀
人地埋下堆，得閒推個老婆出嚟搏見報
你就做埋初選票站都要俾人屌

但關羽失守，蜀國以後就好難發圍……

我估佢本身就想襯當時勢好
瘋狂開鋪做靚條數上市
翠華太興咁
佢係銀行佬 知道點錢揾錢
可惜時不與佢
一個肺炎清佢袋
行唔到最後一步
破產啦 條數一定好金

笑撚死 請手足返工 你講緊個堆呀姐定係資源中心d黑社會屌

壽司郎 sukiya係食正元氣同千両仲有扑野家條水啫 時代擴張都唔係揀旺區 反而揀翻office工廠+住宅 基本上咩時段都會有穩定客
龍門做唔掂反而係斬住宅區 留旺區 條數好難襟計

佢可能果下好有信心，覺得個名響左一炮而紅之後乘勝追擊周圍

但最後其實係自己高估左自己實力

繼續賴, 明明係食物質素問題

難食算唔算

大佬呀你搞唔掂又搞派飯
早幾日又比人偷錢
多多錢都唔夠洗啦

佢哋屈開人五毛 總之唔支持龍門就係五毛

劉封孟達兩個最後都不得好死...

會員編號：389298
會員名稱：我愛拜登
註冊日期：2021年1月7日

【⚠️】
事蹟：出言恥笑正式撤回參選宣言及政綱等文件的中大學生會。
詳細來源：

睇到笑
得我嗰句算係藍屍言論
其他咁正常都入black list

渣哥仲未執喎

講緊之前阿手足marco呀
唔知阿手足而家去咗邊度搞事呢

準備課金幫張老闆找卡數
唔還錢搞到對家出信逼害

佢要開cwb就唔可以用茶記牌頭

改做靚靚西餐，or賣d靚cake Cafe之類可以打卡既野

帶條女去食餐記同玩命冇分別

一早當名將sell 咪贏囉，打大佬，兄弟共患難，當正桃園結義地方，無視世俗一齊食屎，幾撚感人。

笑撚死 講兩句又話分化又乜又柒 頂貴租租河畔間鋪好撚偉大 賣富撚盤菜加隻龍蝦賣左半年無停過咁濟賺幾多唔通又寫落寫數薄咩 拎左cash走左啦屌 跟住再三日唔埋兩日告急

講真 呢間垃圾執柒晒佢都唔係壞事
曬撚晒d靚位賣垃圾

其實我反而好想知燒山點comment佢呢個營運模式
燒山呢d野應該好撚精

【⚠️】唔係五毛list，係power_off既on9 list
不過你的確係五毛

屌笑撚死 唔撐囉咁
龍門執柒咗 下一個想批鬥邊個 渣哥好冇？

走之前再情緒勒索fans幫佢找屎忽數

找完仲可以話技安法逼害要流亡繼續patroen叫fans捐錢

講閪咩 你地選著件咁既垃圾做龍頭同林鄭起大白象工程有閪分別？
不斷燒錢
不斷消費你地既良心
簡單d講句

用下腦啦 香港人 屌極都唔識醒 真係抵輸呢場仗

佢班打手專幫佢倒米

求其都揾到隻五毛

真心難食 呢家唔知 但唔想再比機會中伏
咁多間點解要食佢
開得幾間分店 之前賺咁多 唔出聲？
包你賺？

光榮冰室好近 都做得住

幾次龍門都係爆曬 要所以冇食轉左食光榮
咁多人都要執笠 搞咩

樓豬日日開龍門post

可能精算師孖展咗好多GME要平倉

其實見佢開得咁快都知危險
只係估唔到佢要搞到破產
應該係衰唔炒人同執幾間鋪
飲食唔容易做架

賣饅頭

UST蝻亞準備入場撐老闆

認真講，前排嘅米之連餐
近排嘅黯然飯, 常餐
好多食過嘅都讚
係杯嘢飲質素會唔穩定

不過無計已經俾人標籤咗難食
就算之前別天神岀過事都未至於去到咁
槍打岀頭鳥

做黃屍生意係包賺

唔使捐錢都夠嘆世界啦
不過份人咁貪話唔定做得出

佢啲野食都整到明將茶餐廳咁樣啦
捉到鹿都唔識脫角

咁啲資金流出，講咩黃圈

唔該focus返去食物質素先, 唔好下下講食物問題又拉返去政治問題度

有時我孖展倉預警都想上黎眾籌

呢間垃圾煮個常餐都可以煮到屎咁，執都公道啦下話

同埋龍門坐得好撚唔舒服
枱與枱之間跟本行唔到

好有信心咁去開幾十條路cap水
曲奇又分唔均條數
花牌又分唔均條數
樣鳩樣都係人地錯 龍門岩撚哂
又開van app比人屌到停咋
如果唔係？ 龍門上市大集團

毅進星 $100

就破產先出聲
唔通可以一日食十餐咩

beans都係瘋狂開新市鎮
佢堆鋪打大佬位嚟
唔係大財團好難頂

張生得罪人閪藍絲group, 令人計劃失敗, 咪日日揾人唱衰佢

三日唔埋兩日就被自己逼害
唔係爆玻璃就爆格 再唔係就賣傻賣年糕原地自爆
黎緊勒索完屎忽數之後好快就會拎樽爆自己頭再擺個籌款箱係面前

cap張老闆封信再開po眾籌都可以考慮下
反正都冇寫名

風

帶條女去食龍門咁閪難食
想分手咩

南亞仔去加拿大

理撚得你

納斯達克指數大跌，科技股手足告急

炒個蛋都未得, d叉燒真係唔好提

點丫打手？
你講返佢幾月幾號高調撐
on9無藥醫的

次次都話改㗎啦 有邊次做得好？
次次賣過節暴利嘢次次都爆鑊次次都話改善但最後都自爆

早期去過銅鑼灣食一次真係唔掂
坐又麻麻地 fd都話唔會再食

但喺沙田嗰間食午餐又覺得OK
兩間都幾多人幫襯

同條女講食信念咪得

根本茶記就應該開係屋邨區or中低級商廈區

yes我係局外人講風涼話喎

付出垃圾食物...

拎枝手槍打落個人度
邊有咁易死
又唔見射哂成排彈 架坦克會爆
哈

真心個句

張生高估咗班黃絲
以為煮篤屎都會有人keep 住撐

下 佢告急咗幾十次
爆玻璃爆格壞鎖頭都幾次啦

咁撚難食想人幫襯
屌你上個月遲成粒鐘送盤菜先歷歷在目
义燒又俾人屌乾硬化
獲獲新鮮獲獲金
講真龍門=難食代名詞
成班係度話好食果班食開屎？
食物質素低過一般
搞成咁真係自攞黎 幫得幾多次？
執撚左去啦 大把細黃店同樣價錢仲好食仲值得幫

好似759，bove咁

會員編號：13395
會員名稱：Merci_Arsene
註冊日期：2016年11月26日

【⚠️】
事蹟：留言指責反送中抗爭者「講真真係玩大左」。
詳細來源：

佢以為自己可以無限擴張
759都要死啦

阿風戰鬥力max !

不過話時話，其實時代既位置係仲旺過龍門。。。
你細心留意都係民生旺位必經路段，租金都係好撚貴

唔好比尖沙咀銅鑼灣兩隻字誤導左 有時係旺丁唔旺財
試過同d 打工仔朋友傾開計以為搵旺舖就一定係旺角尖沙咀根本錯撚哂

手足

打手收左錢 唔通同你幫咩

俾你嚇撚死

仲有人同我話茶餐廳質素係咁，啲同行真係多得你唔少，炮台山執撚左，原地開黃金冰室已經好好多

其實唔關事反送中之前佢都係咁嘅質素㗎啦，但都開到幾間分店
而家都係財政問題同大圍經濟因素居多

聾粉打手：場運動係2019年10月北角富臨正式啟動

亞布泰？

老闆仲保釋緊

麵尊好好多

認同
建議刪咁d

手足搵搵埋埋咁多去晒邊 我地明知你自編自導自演都冇出過聲 你對唔對得住大家點解寧寧舍舍得你要破產其他黃店唔洗？

黃色經濟圈 蝕到我褲穿

係人講既說話黎？
驚唔驚比班痴線佬圍剿呀

講左好撚耐啦 d野食質素有變過咩
上個月盤菜 义燒先俾人屌鳩完黎
邊有咁多機會俾佢呀 難食最多2次就唔幫襯架啦
根本都唔識管理唔識整好野食 成年都無撚變過
3個宇 抵撚死

救850 tsla 手足國際戰線

巴打講得啱 張生根本唔識做生意
只係靠理念食到頭啖湯
均真啲講 宜家真係自然淘汰 唔係話鬥唔鬥黃

仲有記者都知唔少

Cls post
成個post至少10幾個係block左既

我都block左你

留意到樓上班人開始瘋狂捉毛但暫時冇人敢話你五毛

分你老母咩 不如問佢點解咁難食 成年都唔識改

真阿，都有好多人排隊，
我都明知佢係有機會中伏，
有陣時都會食下，
好食既機率係5分之2到

都算幾撚把炮

平倉靠眾籌
財仔有人找

等睇大公文匯save hk 抽水

出糧比打手你估少錢

晏晝先食完，而家就話要執嘢

佢擴充太快，管理根本失敗，
再加上疫情，佢係蝕到入肉

燒山有講過下點樣經營時代

主要係做好QC同有中央廚房, QC係keep到舊客帶新客, 中央廚房佢話多過5間分店就要做, 半成品拎去鋪面翻熱就得, 成本會平過係鋪面現做同所有鋪都係同一水準

你做連鎖係要好似M記咁請個煮食白痴既跟足instruction都做得返個餐出來, 唔係要訓練個個都係大廚

你收皮啦五毛狗

你去睇返我個script追擊個班人就得搵到5毛，唔係list上面既應該唔係5毛黎

你識D野
香港人醒少少得唔得

你當沙田友會食屎

2月

最近

另外最早期拎住36蚊紅豆朱古力多士串某黃店魚蛋腸粉貴
上年12月左右

UST南亞仔佢就由黃之丼開始一直追擊到上1,2個月左右話要搞好龍門D食物咁話

呢到都大把

打唔打手就佢先知啦，但破產邊緣好明顯係佢自己個人問題

我都block左你
你係五毛狗

ftom wiki

2019年，反修例運動爆發。8月11號港島東示威期間，有好多「福建幫」駐守喺富臨集團旗下一間酒樓入面，結果畀示威者指責富臨同「福建幫」有密切關係，呼籲杯葛富臨旗下所有食肆，龍門冰室亦受到牽連。呢個時候，龍門冰室創辦人張俊傑隨即公開割席，話富臨名下嘅2間分店係「假龍門」，同佢無任何關係。自此，張俊傑名下嘅龍門冰室開始高調撐示威者，譬如提供免費餐畀學生示威者，變成深受示威者歡迎嘅「黃店」，成日大排長龍[4]。

佢唔係list上面，個script唔會追擊

beans d 舖位都好難租同好撚貴嫁，舖位唔同買樓，唔係新市鎮就平

而家新界屋院區個價有啲已經追得上尖咀甚至有餘

其實好多時都唔係賣旺唔旺
係賣地段
一黎租俾你果條友係唔係都會話旺
二黎唔會因為你開茶記計平租俾你

總知就係銅鑼灣有銅鑼灣既價
尖沙咀有尖沙咀既價
時代d屋村就有屋村價

你賣名牌賣貴野cwb係岩
但可惜龍門唔係

我都冇加你上list啦

一講光榮d打手又走出來群屌話食屎

問題係人地光榮質素真係keep到水準, 衛生問題都真係有一兩次, 但龍門係長期有問題

再繼續講真話咪又係遲早入list

好多黃店都係，狂開分店。講就請多d手足，但真係幫要成百萬幫果10個8個人？

大家唔喜歡食 我明白
話佢聲稱退圈 我都明白
不過無可否認
龍門算係一個黃色經濟圈幾symbolic嘅象徵
如果佢執咗
相信坊間普通市民個感覺會幾大挫敗
好似有種宣告失敗嘅代表意義咁
我敢肯定到時大量抽水怪會出現
大公文匯又講咩『黃色經濟圈注定失敗』bla bla bla

亞布泰唔算過度啦
開領展之類多

玃頭張開親都旺區

醒少少？ 叫兒登仔醒少少先啦
龍門幾時發跡都未知
話第一批黃店 on9無藥醫

幫你push

乜撚野字黎

請咗好多人 你唔知咪衝出黎柒啦
識人由pt做到全職

你又付出幾多呢？ 批鬥撚

果然好前😌😌
罷工日子有冇

下面果個根本係9噏

減左人工回po慢左

鋪租貴，佢開啲地方租金都好貴

你幾耐無食過先？
佢早餐個奄列蛋 我好中意食

Pish

老實講野食算好食左
但用左太長時間先改善到
個名做到臭哂
冇辦法
但睇到D留言真係做乜撚野事

咁咪繼續留粒癌細胞係度吸盡聾粉銀包

你又唔係5毛，我做咩放你上list
上面個班有根據嫁喎，你可以睇下
同埋部分係power_off個list提供，唔係我放上去

最常去就係沙田, 真係一時時

Tui

佢係啦 我都block咗佢

我就講事實遮 上個連登上個網使撚驚班連衛兵圍咩會痛？
龍門唔改善有部分原因都係因為佢班傻鳩盲撐咋 寵壞左
人地會諗：質素一樣差 求其都做得落 點解我要改善？ 黃就成班衝埋黎架啦
錯啦 我食2次屎乜都夠 唔會再幫襯
然後見一班班傻鳩係咁話好食 笑撚到我呢

風Ching

簡單講，即係驚俾人裝修所以焗住調表態

我認為可以幫一次
但冇下一次

但我哋兩個都係世澤五毛list入面

咁你話係咪先

你講緊邊間光榮
荃灣果間本身幾好食而家真係不了

驚閪麼！！
次次道歉 次次做好本份 次次改善
次次有pr... 贏閪

sushiro
樂富。藍田，黃大仙都係領展屋邨場之類
得屯市貴租 荔枝角擺明係平租幫佢吸客去

我都block左佢

獿聯

唔使同佢地嘈架 分分鐘佢地自己都無食 得個吹
唔好食又唔聽 唔改善 自然落得今日田地
無得怪人

仲派人入我fb 同youtube live 鬧我
敬業哥都唔會咁對我

傻架，表態會做到咁？

Bingo 九龍灣時代個位基本上無得輸 四方八面都係寫字樓 過埋條橋就係德福 要避開maxim敏華就係搵燒山

Spk個間又係近巴士站 d人喺mikiki行過黎好快到 同埋個帶嘅平民黃店唔多

大佬 後生仔出得尖咀老銅仲點會想食龍門呢d餐廳 又逼環境又唔乾淨 好難夜晚都撐到佢

又關事

世澤on9黎
你講野黑人憎姐，但我唔覺你係五毛

有冇人可以幫佢地搞眾籌
我諗兩三千萬應該夠

黃金冰室去過深水步果間

可以做平日返工餐既但唔算高水準果堆, 但都係合格既, 龍門係唔撚合格

唔該曬Ching

巴打辛苦了 一到凌晨啲7頭特別多

係 最戇尻係尖沙咀同一條街
屌你無啦啦係自己茶記隔離開間cafe?
貪字得個貧益哂啲收租佬

牙布泰好多係臨時鋪 簽短約

夜晚少呀

市場先生唔會唔到，只會遲到。
要黎既點都要黎。
有D 唔開心，但唔意外。

北角富臨單嘢之後
佢彈自己係FB流傳一條片
請個食學生餐既演員呀毛走

咁就畀班傻閪捧上咗神台

再過多一排就爆玻璃爆鎖頭爆自己格

一條cctv都無公開過畀人睇下兇手既英俊樣

我TG group 有條兄弟話饅頭張唔肯交租，拖好耐，電話都cut 佢人地打份工

領展d 租都唔平，有d人流多同地鋪個價差唔多

Exactly
希望張老闆諗下策略先
我唔覺得冇人撐佢

你同肥蔡哥勁公道

食過兩次 未去到屎既

但咁撚多打手係連登維穩真係好反感

執淨一間可能會好啲

要告急係因為自己做唔好，唔反醒自己食物質素服務質素不停係咁告急，幫得一次幫唔到第2次

beans賣得貴 又行文青風 一定吸到客
最勁係喺tko開舖 成個氣氛fit曬

一屌龍門就比人話5毛分化
龍門邪教徒真係屌極都唔醒

屌你老母 你隻on9連衛兵就收皮啦 搞彎哂成個連登
死撚開啦 以為自己乜水呀 乜撚都judge
實事又唔做係度拎存在感judge人
成撚個女人咁

劉祖迪收咗咁多錢，用D黎幫下龍門都得掛
@劉祖迪

你同果個乜鳩Poweroff係權威

不過利申返，我都算幾撚早吹奏龍門，個時連運動都未開始，當然水準真係食得下人，我成日去，但又真係好夾，一開始講黃藍，水準就急插

誠哥都棄租既鋪 自己仲ON99 多40%搶黎租

精算師wo

當初頭幾個月...
生意多以前6-7 倍
搵埋比未扮黃前多幾倍收入
依家比扮黃賺少左好多
咪呱呱嘈. 一樣帶地通 買靚衫靚袋比二奶

表完發覺發大財
越表越爽 返唔到轉頭

最大分別係beans啲野食放得落口

係龍粉柒頭凌晨出晒黎

岩呀ching
講到我地責任 笑撚死

不過聽聞光榮都差左

修煉饅頭的秘方
店內播放榮光歸香港
奶茶淡如清水照樣賣清光

幾時開live龍門下午茶放題試伏

你食左藥未？
唔好意思.. on無藥食

肥蔡老師幾時回歸連登？

張生話網軍狙擊佢
屌你老母日撚日吹奏果班就唔計

亂咁開鋪個個比錢佢去益班地產霸權
點抵幫

隨便笑我渣家軍，人地光榮真係不停試新野，我自己行親旺角拎玩具模型都會食個tea

咪開過一次唔好再搞

唔肯交租 唔肯還貸款
離技安法逼害走佬不遠

佢哋係連衛兵代表

劇本：搵人連登開post
然後其他打手秒回屌渣狗

心諗做乜野者....

覺唔覺得今次疫情極權政府完美屌打民主政府？

佢有佢吹奏我有我唔撚幫襯

侵條哥流亡英國搞海外龍門

說出重點來！！
第一時間同富臨割！
果的所謂免費學生餐
的手足去食.. 仲要食埋的阿姐已黑口黑面

你班黃絲真係撐租個山卡啦依然堅持入去 業主多謝都尼唔切 洗乜爭位

唔使應佢，直接block

直頭佢上連登吹，我出現實屌

聽日文匯大公又有野寫

又唔見木衛二話告急？
人地都係黃店wor
因為人地木衛二好飲吖嘛 我屌
依d基本野黎 所以我都成日支持木衛二
班傻鳩盲撐龍門 搞唔撚掂呀大佬😂😂

消失的聖誕卡啊嘛

已經好多人支持啦，點解仲搞到咁

我諗好難
幾間鋪d租咬死曬
除非黎緊要不斷排隊不斷有人幫襯先可能搞得掂

無計，你出街問十個有九個都會答你：要旺就尖沙咀銅鑼灣啦而家果度勁多吉舖好平:

但其實而家香港做本土平民檔生意最撚難做就係呢兩個閪位
得大財團名牌先頂得住

叻啦
你咪繼續撐
我就唔撚會幫襯

呢個張俊傑一開始已經處心積累借呢場運動去發達啦
佢醒目知黃絲易呃同煽動 專登拍條屌走藍絲既片擺上網
咁就俾佢彈起左跟住就依計行事瘋狂擴張
抵啦屌你老母而家收皮

咁都算？

傑哥多得佢唔少

Agger 人哋仲要係前警察協會會長

我唔知你講乜喎
富臨打手

尖沙咀同觀塘都ok

點都要守到完約啦，如果唔係財團多數要擔保，要走佬都唔易

我就唔tag佢做5毛啦，不過比D人睇下你班人講過D咩囉

個陣想搞咩龍龍van想做埋送貨外賣大台
畀人屌到收皮

我係藍絲唔係五毛 我冇收錢唔好放錯五毛list
鄧其他黃絲慘 俾你搞臭黃絲個朵

睇返都覺得自己害手足，好重內疚感。

呢幾日都撐緊龍門
但見佢已經去到破產階段
我想講既係 算吧 知你付出多 但無能力又要去幫人既唔岩再做生意。

試下重組留番一間慢慢養好個班底

加油吧！

會員編號：43557
會員名稱：嬲屌專家
註冊日期：2016年11月30日

【⚠️】
事蹟：直指香港泰國緬甸都抗爭失敗「證明星斗市民根本冇可能夠政府鬥，放棄唔好搞咁多野啦」。
詳細來源：

【藍絲言論】
事蹟：藍絲言論: 嘲諷民主政府抗疫失敗
詳細來源：

全盛時期6 7間分店 全部都阿姐手足

UST蝻亞仔戶口已到帳

啱啱勒索完聾粉即刻有錢出糧

又富臨 你悶唔悶呀

咁69 前 你老闆又係咩人？？
咪專呃古惑仔既老千大奸鳩
你老闆有冇講比你知
去完poly 煮難食到嘔既咖哩去左邊？
落左酒吧飲酒

沙田都係, 開係沙角, 附近仲有博康,沙田圍同河畔, 有時真係威記d人放lunch放夜晚都會行遠少少去食/call外賣, 個三眼仔飯真係睇見都開心又唔係貴

沙田龍門同時代都係好近, 行都係差條隧道位, 但係真係因為食物質素問題唔會再去

加藤屋而家唔爆，但外賣做得好，我都成日買深水埗果間外賣

你點都兜唔到㗎啦
依家懷疑你已被收編

係到分化同路人

聾聾van係想抽call4van水見call4van唔肯同佢搞
索性自己開個van出黎cap水
畀人發現原來個apps係gogovan做support
即刻收皮

我都係咁話 佢已經付出夠多 執咗佢啦

由其是依家疫情少咗出街食飯
出親街都會想食好少少
除非嗰日趕時間要食個快餐先會去龍門

其實龍門又未去到話拍烏蠅
3，4點都至少有一半客
搞年糕月餅都好多人幫襯
又搵到人幫拖去搞好食物質素
老闆真係要諗下其實邊方面出咗問題
除咗租金硬食之外仲有咩可以改善個財政狀況

是撚但啦，我唔撚同你地同路人呀
味覺都冇，識分咩叫好壞咩

老細一孖左就好撚大獲
淨係沙田個鋪都幾廿萬一個月仲要好似下年先完約
果度都幾球野
一call就爆倉

本身間唔中食下冇撚所謂
但張生同班打手太撚肉酸
趕客

多謝南亞狗班倒米壽星啦

你邊有上五毛list呀
！ list係power_off既on9 list黎
放心我唔會屈你五毛既，你認藍絲咁我tag你做藍絲啦

香港人真係戇尻
成日做咩都跟風打卡心態
龍門搞成咁都係大家造成
以前咁難食都專登去排哂長龍成個鐘食個咖喱飯
搞到佢以為自己好掂借到盡一野開多幾間分間
而家搞好左啲野食喇
啲熱潮無喇班契弟又唔專登去食
另外再講你呢啲話人批鬥撚嘅批鬥撚
屌你講捐50萬就唔算批鬥其他人？
班衝衝子5千蚊都無比人拉去坐幾年監
你條撚樣見佢捐50萬就永遠無限放大呢50萬
果陣排長龍1日條蚊都唔止50萬啦？
我得5000蚊捐哂5000蚊我仲撚偉大
成日以為食黃店就救世界無撚得救
光時呢啲真係想做社企模式就無人問津

龍門炒咗你?

證明左呢條撚樣如果有錢搵佢理閪得同藍絲定紅絲合作咩

下?gogovan唔係藍架咩?
定我記錯?

推推推

多數一年死一年生

會員編號：43557
會員名稱：嬲屌專家
註冊日期：2016年11月30日

【⚠️】
事蹟：直指香港泰國緬甸都抗爭失敗「證明星斗市民根本冇可能夠政府鬥，放棄唔好搞咁多野啦」。
詳細來源：

【藍絲言論】
事蹟：藍絲言論: 嘲諷民主政府抗疫失敗
詳細來源：

【藍絲】
事蹟：認自己做藍絲
詳細來源：

全部鄉音阿姐 點手足ah.....

沙牛撈正野, 可以去試下既

點止咁少牙 放多幾條link啦屌做功課都懶

三哥都有人話黃呀勿演...

要提醒其他人

老老竇竇
佢理大圍城親身入去煮野
算係咁啦

可能一開始係驚比人裝修
但講真，論迹不論心
佢之後咁多表態
行得咁前
仲想點？

光時 唔好提啦

竟然你附和我

all in gme
仆街兩日唔夠要平倉

頂住啦

真心話 唔想佢老細老破

呢個咪係龍門既特色囉...
發生啲咩問題, 啲盲撐只會拎渣哥出黎, 話渣哥有幾差,
從來都唔會正視龍門自己有咩問題要改善...

人之將死, 其言也善

邊個唔捐錢邊個就係藍

有幾多link，不如你放出黎比小弟觀賞下

好感人

我有話想佢點咩？

721 咁大單野 發生完 成個月 龍門都仲賣緊自己memu

粒爹都冇 仲話首批出聲 笑撚死人

九月先敢出聲 叫首批

可能根本就執唔到
唔開鋪唔係問題
但業主唔會唔洗你交租
呢d時勢更加唔會有人肯頂

下咩 有黃圈龍頭支持
共慘黨都變本民前啦

龍門常餐類食物係幾好食 但炒飯麵個類有待改善
老老實實，呢個老闆似係乜都想試乜都想做，但又好似成日碰釘咁

我未死 張生應該死先

你真係弱智唔係扮個wo

做茶記咁大裝修一年死？起碼都3年啦下化，你以為租樓住咩戇鳩

南亞仔嗰啲pr掛

戇尻光時以前有仆街啫
龍門無仆街過咩
光時而家條數透明我信呀
同埋佢個經營模式對比一間借錢擴張茶記
係咪仲有將來

要柒朗分的車費比佢
柒朗唔肯
之後又話想比人搵多的 賺多的先開app

有心無力 高估自己

呢班教徒仲癲過班黃子華fans

屌你老母啦
圍你老母咩
衝突都未有果陣入去煮
唔撚知以為張生圍城果陣帶埋材料爬渠入執煮

根本佢請嗰d冇人識煮
我就算去都只會嗌熟食

人地回應緊政治問題 你就叫人focus食物？你小學都未畢業？做批鬥撚都質素好小小喇
平時龍門post都係食下花生算 但真係忍唔住出聲屌你條on9
咪又係茶記一間 鍾意食咪食 唔鍾意咪算

傑sir堅係冇錢 打手都冇糧出

短期內開太多分店
質素又只係茶記水準仲要漂忽
物以罕為貴，你得一兩間啲人就話務名而嚟啫
都周圍都有啲人就唔會特登去幫襯一間茶記架啦

想請佢食返餐好，見佢跟蘋果入自己鋪頭食飯，佢自己個樣都想死咁

好快有糧出㗎啦
等payme爆額搞掂先
今晚啱啱出完勒索post
好快有

你咁鍾意起底緊係自己慢慢搵啦
起我底大把素材俾你cap
你順便學下分下咩叫玩膠咩叫真心

入面大L把人
其他人死？ 淨係圍住佢講
poly依家比人告暴動果的又唔見你咁積極講
張俊傑吹水就叻

一定唔會啦
你做生意開開下鋪一年岩岩breakeven之後業主有權叫你一個月後走
你都唔會租啦

聾粉係咁, 一係話你渣家軍, 一係話你五毛, 但從來就唔會正視龍門係營運同品質都出問題...

唔關茶唔茶記事, 時代咪又係茶記類但又經營得好過龍門多多聲

龍門銅鑼灣店都多人食架
渣哥早2個月都係隔佢1，2條街開左間茶記，都一樣多人食
附近超多打工仔，銅鑼灣店應該做得住

我覺得而家果幾間店都多人食，賺到錢嘅
應該係之前擴張得太勁，係其他店蝕唔少
蝕下蝕下搞成咁

其實都有唔少人食呀，做咩突然欠款呀

雖然係無排晒隊的，但都八成滿，唉我去食多幾餐啦

新會然唔識依啲野
尤其19年6月之後入嚟嗰啲

from 龍門page
2019 年721 ~8月
腦細隻字不提721 日日專心sell 自己menu

抵死 黃絲多數係窮 邊有錢還

咪就係，除非真係諗住賺一水爆賺玩一年就摺左佢
如果唔係全天下業主唔加你100%租都偷笑啦，你d 生財架生係撚哂業主佢度佢嗌乜價都得

咁佢都係老破吧啦

佢既質素係連深黃都唔撚去食, 更加唔好講要賺埋藍人既錢

而家個情況不如開宗明義係慈善機構好過啦

sor，你太多垃圾po，唔係好想睇
我諗我都係tag住你咁多先

759 on9遮 走去入啲垃圾東歐貨 狗也不屌

當黃c係手joke 抵死啦

做好個QC先, 做到穩定水準其實有得救既

食物方面 時代行小菜路線 夜晚想加餸得 大時大節搞嘅套餐又夠吸引 拎6草野去食個囗水雞有茶仲有湯水潤下 但拎去龍門得個碟頭飯加杯茶 佢個35蚊老老豆豆係幾抵屌下 但難去維皮又係事實

環境方面唔洗講啦 一個寧願少位d 但坐得舒服闊落又光猛 一個就逼到好勁 燈光似足法國菜

老燒好難輸比龍門

呢個5毛嚟
一早block 9咗

係好慘 但我地都幫你唔到

P牌

個個禮拜煮新野
屌你老母個傻閪想唔破產都難啦

true

我覺得都係難食問題係主因
無經驗就專心做好一間先

都係果句，佢係有心做既，運動高峰期嗰陣已經要keep住個水準留住啲人

最後都好多謝張生對黃圈對抗爭既付出

咪就係 大生 360 嗰d貨咪正好多

2019年 721~8月 咖哩張 隻字不提 努力賣自己menu

仲話首批黃店

做好個core menu先好再搞新野啦

沙牛撈呢d低成本高回報野一早要做啦

其實銅鑼灣日日行過都好撚多人，
香港都大把人食開屎照食，生意應該唔差得去邊
有時諗係咪佢自己炒gme 衰左先咁上黎告急

尖沙咀店隔離有cafe咩？

走人把啦

付出幾多我唔知呀，淨係記得有人黃色經濟圈五個字都唔敢講，要自己作個新名叫良心經濟圈

謝補充

以前有

駁唔到發脾發 好柒

Really?

Agger 唔識做生意就執咗佢

快啲走ching

食過 唔覺難食

頂天立地，駛撚走

屌班on9聾粉老母
周不時令poly黎講
大撚把人係入面幾日..
入得去30mins就講到得佢一個人入
成班醫生護士家長廚師係入面幾日
又唔見你講...
曾鈺成又入去一個鐘 你幾時講埋佢係黃丫
有錢收都做好的

在香港有多間分店的龍門冰室，近期連番受到網民狙擊，指冰室食物難食，而且服務差，不過無阻冰室老闆「愈做愈大」的決心。

張生自己再睇番呢個報道真係尷尬

cafe嚟講平過好多小店
lunch飲埋嘢都唔洗100蚊位落樓
其實個模式有幾分似simplylife
德福都開正喺simplylife隔離打對台

佢呢種中價路線喺新市鎮算係幾殺食嘅
旺區佢d野食又未必夠特別同高級
但係neighbourhood cafe嚟講合格有餘

肯定？

屌你真係on9唔係架wor
講撚左幾多次 做餐廳第一係食物質素
佢好食+黃 就爆買
人地煮屎俾你都食呀？你智障架？
無撚腦既黃粉 你咁同人地小粉紅有咩分別呀
笑撚死我

On99 喺自己鋪隔離開 真係執咗佢都唔係一件壞事 唔撚識做生意

係 除咗老銅之後有減少少畀佢

其實荃灣真係執咗佢啦,有噏耷又難食

咁呀，不如估下龍門同共產黨，邊一個會俾人鬥死先？

Agger

之前仲有錢攞出黎告手足

龍粉講到佢槍林彈雨入去煮
明明咩衝突都未有

Marco狗 出書誹謗人先

再講白啲，呢條撚樣根本做唔掂又死霸爛霸，經營不善仲想擴充，仲想食埋其他黃色生意，剪頭髮、修甲、貨van、乜柒都想做大佬，明明個抗爭係去中心化先成事，佢就搞個黃店大台...哈。

頂住呀，聽日再黎食

龍門一開頭個定位已經錯撚左
我6年前食龍門果陣已經唔知佢係茶記定cafe

到今日都仲係停留緊係3.5牛奶炒蛋
燒山根本一開波就係茶記
加上自己做凍肉來貨價仲平

價錢平d咪吸引到多d回頭客

反正都貴租， 唔明做咩唔租荃西， 叫我去舊區嗰邊真係好大嘅阻力

死就死，冇鬥死呢回事，唔好借啲意。

最基本
夥記做得開心用心去做啲嘢食就算差都會有改好既一日
係咪啲錢一係去褲袋 一係去打手
又或者老佛爺日屌夜屌 搞到啲廚房佬閪閪阿

call 定記者 衝入廚房

:[ 呀 唔好意思呀 麻煩讓一讓個位丫
張生想拍野教人煮咖哩]
然後前後十分鐘唔夠就拍完野拉隊走人

執錯鋪位 執貴鋪留番龍門居果間咪好 明知d人山卡啦都會去就唔洗租到咁q貴既鋪啦

連刀都唔識渣

執柒左佢啦

你地要講手足，不如講下我兄弟D4，佢次次荔枝角搞完事比人罰，我都話叫龍門安排私飯比佢，都一定嚇到驚一排

其他黃店 添福呢D 佢D野本身夠好食 自然就有人去食
有時真係要諗下 係咪係咁去捐錢 係咁高調表態 就代表可以唔追求做餐廳本質上需要嘅野

講真佢真係要開cafe就轉另一條line同brand啦
要完全擺脫龍門既影子
就咁睇d野食同價位如果開係d少cafe既住宅區其實都殺食
開係tst注定收皮

係一年前講呢番說話應該係連登比人屈毛屌到上天
連登捧乜衰乜呢個真理真係鐵定不變

銅鑼灣仲要比黃店光榮追擊

支持

做乜撚 日日冇人幫襯都未至於拍烏蠅

又唔講啲錢去左邊日日係度叫春

以前食龍門真係貪平 蔥油雞撈丁 學生價40可以落樓 但其他真係唔想食 尤其是隻炸脾 瘦到非洲細路咁

到嗰陣應該開始財困
旺區租約cut唔到
得返龍門居cut到/搵到人頂手
結果連搵到錢間鋪都放棄埋

基本上佢冇辦法開咁多分店,平時見佢落店行兩圈就走人,完全冇睇間舖頭啲食物質素有冇保持穩定,我敢講佢一半餐都有伏,之前極上牛肉飯都算ok,又冇鬼咗,啲嘢變來變去都唔知想點

條友擺明management 出事

同埋發現告急好似同納斯達克指數掛勾

而家咁就老破算啦

蒸魚餐賣138都要破產就反省下啦人地賣你一半價錢果d茶記咪全部要執笠？

登龍街果度你睇下鹵味有邊日唔洗排 根本佢間野有問題 啲支持者就要將個責任轉駕到食客身上 又話咩氣氛變左 宜家出親街都食黃店 係唔食你間難食龍門炸

師兄中肯
不過補充SPK一帶都唔少平民黃店
淨係時代附近都幾間啦 e.g.友利小春濃姐肥仔

佢過幾個星期就告一次急..
佢唔驚銀行都驚啦

南亞仔，你覺唔覺佢做得太多花神
攪到個廚房壓力好大，出餐偏慢？

佢個份量好有問題 $138一人餐 條魚成斤重

雖然我覺得你好好
但你d 野真係好難食

絕對係

SH

龍門應該搞特許經營
實大把人爭住做，而且個個會用心經營
張老闆又唔會比人話獨食難肥

首先
嗰排啲嘢食真係太難食出晒名嚇走咗啲人
但最傷係比人渣集團不停攻擊 又唔還手
搞到好多人都以為佢唔係黃
到而家喺Facebook嗰啲黃gp 成日都有人用返渣狗佢哋講嘅嘢去叫人哋唔好食

搭撇除呢樣野
佢過分擴張都係個問題 質量又保持唔到

老細如果見到嘅話 建議你執柒咗荃灣先 呢一間相信係最冇生意 同埋最影響名譽既一間
其次係沙田 咁鬼貴租 個位又咁撚衰 劈過重練啦

張生不如做代言人算啦
唔好開餐廳啦

佢唔係唔同你係咩
第一個成盤生意撐黃絲

你回覆個隻野有問題嫁

但最傷係比人渣集團不停攻擊 又唔還手

呢個真心on9

重點係 呢間野好撚難食呀

一講佢不是就靠屈毛屌人老母屈你係藍
成班癲佬以為咁就係黃

最後好似古代昏君咁斬忠臣聽宦官9up
成個連登都係呢個風氣

我記得荃灣雪糕店有暗示過啲錢去咗邊

Sor

做餐廳= 一定做樓面？

你係咪理解錯咗

佢最錯係當初反送中跳掣， 明明做大陸人生意走咗去幫香港人同學生， 之後香港人排長龍去幫襯佢又俾咗假希望佢， 以為香港人會支撐到黃圈， 仲要俾人渣軍同藍絲前後夾死， 再俾人網上唱衰， 請埋啲手足不停陷害玩死佢盤生意

結論香港人唔抵幫， 應該由佢俾中共種族滅絕

食咁多人饅都可以搞成咁？
其實係咪佢月頭炒窿股票咋

Sogno 好似都執咗？

喂
呢樣真架
我身邊唔少朋友都信咗

龍門告急指數同SQQQ 掛勾

今日係某間分店觀察
晚市平均一個客要等20分鐘起先到餐
之後聽啲樓面對話同行為動作好似打仗咁
仲要外賣應該唔算多

你本身有獨門秘方，整到d人冇你有既野就話姐19茶記通街都係特乜撚嘢許經營更何況佢地本業都未做好，邊個會科水買佢地個經營權？

Facebook 已經大把啦

畀渣哥搞死

所以加藤屋啱架
嗰時連登仔係咁叫人擴張 人哋話都唔知呢個熱潮可以去到幾耐 寧願繼續做自己算

仲有一個問題係 佢啲人好似冇分工合作咁 勁混亂

係
我印象中有講嗰啲錢係去咗幫人

開口埋口講食物質素嘅自己有無食過
有嘅係幾耐之前

利: 食過唔覺有問題

繼續賴落人渣軍到啦
你班仆街龍粉盲撐到執笠

主因係d 食物質素閪，唔好瀬香港人，海洋公園蝕錢劉鳴煒可唔可以瀬香港人唔撐海洋公園

包皮風你好

人哋國家隊 點鬥

公道啲講句
佢管理不善係一個問題
但人渣軍之前嘅老屈真係有啲影響 至少我喺Facebook見到先

駁唔到就收收皮好過啦
仲講黑材料，有證據拎到出嚟未呀？兩年都嚟緊

駁唔到

大渣哥水門雞咪一樣比連登仔圍屌
咩人渣集團，大渣狗

d野食係點，經營係點，最後咪又喺生意反映出黎

開始有人帶風spin 去賴人

回想起登龍街食過一次簡直畢生難忘無回頭

感覺上佢想洗左龍門個底同埋種類太少呢個問題
但好多時d野出一排又彈d新野出黎
好賣既又冇左
唔好賣既就繼續
愈舊既野廚房就愈少整
一有人叫就出事

慘，我就用支持既心態去食，耐性比較高
如果一個街客，三唔識七，咁既速度比較難回頭
不過有一說一，野食係好左既，煲仔菜幾滿意

同CY外國勢力一樣

好食咗好多啦喎

幻覺黎
嚇我唔到
如果Ust南亞狗果班唔係打手一人一日幫襯一次都夠做啦
次次咁多人吹到大碟又抵食

本來狂開分店想發達
點知質素唔好做唔掂
龍門已經算多人幫襯果批
咁都做唔掂遲下都係要執
你告急得幾多次?

會員編號：357696
會員名稱：便利通
註冊日期：2020年5月4日

【藍絲言論】
事蹟：話人黃屍？你咪藍屍囉
詳細來源：

淨係識 對奶千斤重

唔駛spin，瀨地硬瀨左年幾啦

可惜too late

屌左咁耐渣狗
我只係見九龍灣渣哥日撚日排隊

唔講第二個，我自己都排光榮呀！

未食過, 呢幾日要去試食先

張生麻煩你唔好搞咁多嘢
真係做好本身有嘅Menu 唔好搞咩蒸魚飯 乜嘢西多啦

true
我日日上連登見人話人渣人渣
但無乜見人話龍門

有咩可能係某個page講兩講就無人食搞到破產
講出黎唔面紅呢下好野

如果係咁元氣麥記比人屌成年執哂啦

旺區再細分
其實仲有 工商業區 同埋 娛樂區
新蒲崗/九龍灣/觀塘/中環都係做一至五lunch打工仔多
嘢食中上 價錢合理 已經夠日日lunch hour 排長龍

反而銅鑼灣/尖沙嘴/旺角主打夜晚同週末
你d嘢食要有gimmick先會有客
燒生出到去mk咪開堅石燒而唔係時代

龍門開中環應該都無尖嘴老銅咁災難性
啫係好似四季常餐咁
都唔係特別好食又唔係特別平
不過有時lunch諗唔到食乜咪去吓咁囉

啲海鮮 真係冇眼睇

佢本身係精算師， 正常做決定要冷靜， 計清楚盤數， 我相信佢有呢個能力， 但呢2 年嘅決定實在帶有太多個人情感去做
同埋人渣軍100毛班畜牲做得盡過藍絲，不停想整死佢

個個禮拜煮新野
賣番正常茶記野煮得正常唔差其實好夠做

嘩好撚大官威呀龍粉
家下係咪唔支持龍門就係藍
如果支持龍門先可以算黃
咁戇鳩嘅黃，你唔好歸我入去啦thx

渣狗自己講佢搵東方寫衰龍門都叫賴
渣狗同佢班粉都係狗嚟

立場，傳真社都有講龍門有古怪
係d人盲撐je

開返堂食後大部分黃店依然日日爆場
個”熱潮”冇散到,不過邊個估到2020有武肺
同埋正苦借武肺公器私用嘅”措施”攬炒全港飲食業

報海關消防食環狗 又搵紅媒 又出書 癲過大公報

你都帶隊成個連登反渣狗啦

渣狗咪日日咁好生意 賴得就賴

靜係賣糭都賣成一千萬 hkd

真
難得個煲仔菜整得咁好 就唔好搞乜嘢蒸魚飯
下午茶又無啦啦搞放題

咁樣燒3球，怪得邊個

純粹龍粉同張俊傑令人太撚反感
放心，渣哥我半年都唔食一次

龍門management 一定係有問題 無得賴 所以我建議佢砍掉重練吧

Ching, 真識食
屎坑臘味飯

就係想試過煲仔菜

呢個我同意

Marco CEO

光榮個餐牌咪又係黎黎去去果幾味
煮得好食自然多人去
唔關選擇多同小事

咁加藤屋嗰時係冇咩黃店 如果佢好似龍門咁信大家就仆街

呢啲就多鳩餘啦

正常冇伏

可能已經老破

渣狗真係好食咩
之前返九龍灣食過兩次 又貴又唔係特別好味
之後都走去食光榮同埋時代

因為佢要不停諗新嘢先吸到客， 都算情有可原， 唔通咩都唔做等死咩

打卡嘛，明星效應
又出黃芝丼，周庭，杜狗，許勇，果啲政治明星去食，佢哋去親隻渣狗都係到影相 係勁嘅

我都覺得張生處事應該好甩溜下
但始終希望佢撐得住,龍門有代表性
而且幾好食,搬鋪or搵人合資都好過執

渣狗我食過早餐 果陣新開
偏貴又唔係好食
最後都係多數食番時代

賴咩CEO呀，蝕錢果陣張俊傑就唔係精算師？
拎6球黎投資，失利又怪邊個？

張俊傑現時由餐飲延伸至學堂，盼能持續運作黃色經濟圈，「黃店唔應該只係賺錢、開分店，而係畀支援、出路年輕人。」他投資多個行業，如髮型屋、美容院、玩具公司、運輸等，「投資的600萬元，當燒咗架啦，最重要幫到年輕人找出路。」

但都要睇吓自己嘅能力先

話說 你係若希個老友？

我笑係指單野真係好柒

咪我頭先講，行行都想做大佬

笑死 群魔亂舞 各種類別入晒嚟

唔緊要啦 張生都破產
去渣哥到洗住碗應該都生存到

有無人幫到手呀...
我已經盡左（財）力

唯有係咁

精算師做野 唔撚洗你教

都叫識左六七年

YC永遠都一廂情願 呢個黃嗰個黃 至撚黃係你地得未

風ching心水清

其實米之蓮嗰排幾好啦
前羅太救咗佢好多架啦

Push下先，學到嘢

果陣頭啖湯都飲埋去到今日破產? 咪玩啦

我唔係做餐飲業
我用一個外行人身份去諗，都覺得癲癲地
又做menu入面既炒粉麵飯，又有海鮮餐，鐵板餐
之後N款煲仔菜，焗飯，玉子燒，麵餐
個廚師應該真係幾撚忙

日日出打手文出夠未
執柒左佢啦屌

做數佬啦 又唔洗去洗碗 而且佢咁潺

屌 完美比喻

大家都愛莫能助

我一次都冇幫襯過渣哥, 亦都冇諗住幫襯.
但我更加唔會幫襯龍門, 因為南亞仔同班聾粉真係好討人厭...
唔係開吹奏post, 就第一句就鬧人渣家軍/五毛...
前排至靜左落黎, 你睇下龍門一告急, 呢幾日幾多龍門post彈出黎...

時代真係唔錯
性價比一流

佢次次稍有起息就搞第二樣 其實佢性格唔改 我都唔知可以點

食到厭係問題，之前日日食，食左半年

光榮又開多左間係時代斜對面
早排觀塘又開
龍門真係檢討下

就嚟厚過字典

鴛鴦焗飯好正

其實餐牌唔洗成日轉, 你係好食既, 我自然會幾樣好食既野輪流叫, 而且我又唔會一星期食足你7日

支持 我都開始覺得煩

其實不如佢放曬d煲仔出黎俾人食仲好
起碼都照顧到曬食豬牛雞羊既人
煲仔類
焗飯類
牛肉飯
常餐
都夠俾人揀啦

炮台山個間成日冇焗野，聽日再去試下有冇

你似見張生就黎做唔住
開始縮

我食咗兩個星期已經頂唔順走咗去光榮一排

無咪無囉
唔洗介意我點講㗎
點解你覺得龍門唔會狙擊下就死
而龍門會狙擊下就死 共產黨就會滅呢？

張生間餐廳只可以講，投資太多損失更多。
專心d做碟signature出黎先，再唸點幫其他人啦

個啲奇怪嘢就cut哂佢啦

同埋今日見佢老闆真人
感覺都無黎神氣咁，好頹

炮台山電器道一帶選擇不多

唔好睇我成日屌YC，企硬唔幫襯藍店呢件事我有放係心

啱呀
佢啲焗飯咁撚好食 佢又唔走去多啲宣傳

我都就嚟返加拿大 係咪都縮

之前銀行出信追過數
無睇內文 高汁連燈仔

琴日食左個食肉獸餐
無蒜茸汁，無芝士汁，乜汁都無最後叫茄汁
雜扒諗住無伏
仆街又中伏雞同牛都無味
個意粉伏度有九粒星
唔隔水又無炒過
屌差d想問佢借個電磁爐比我炒幾下先
炒乾d水
真係食唔到呀

唔好搞咁多嘢

呢個階段已經唔係你食多兩日可以解決到既問題黎

推一推

害撚完張生就走
收撚左錢倒米？

你明明就係領軍人物

係佢開親嗰啲地方
講質素唔夠人砌 講價錢又唔夠人平
荃灣為例 一樣係黃店 點解唔揀好食嗰間BABA STATION要黎你度
講平價劣食 你又唔夠肥仔記呢間痴線野鬥
本身冇優勢之餘仲要開響啲死人地方
佢唔執笠先有問題 俾到假象佢撐得住嗰班人都唔好得去邊
請著班打手又私怨上頭成日要去打渣哥
佢真係識玩梗係屈隔離舖啦

已經接近無解 cancer 4期

茶記就好心唔好食意粉啦
10間有9間中伏

忍唔住笑咗

都話冇收錢

你咪屈龍門賣貴野呀
佢班打手話四五十架

既然講左時代，我覺得佢地意粉都唔死

其實佢由有湯變冇湯變雞翼變菜果下真係有d肉酸

佢唔爭氣 我可以點

南亞仔同班龍衛兵害死張生

PR 費洗大左

兩樣都有 不過佢問題已經唔係呢啲細嘢⋯

就係太多盲撐, 係1期既時候唔正視問題, 仲覺得醫生護士係對家派黎害你屈你有cancer, 咪發展到4期....

我d地獄廚神都有信心整得好食個廚
慘

渣哥UM住半邊嘴笑
自己D垃圾凍肉賣80-90蚊
仲要外賣30蚊份燒賣魚蛋
唔比堂食 都日日爆場 無人屌過

不過龍門真係搞笑 成2年幾出名難食
同埋南亞叉條打手外 都冇咩好提
我本來都想去食 但見到南亞叉咁撚串
你地又係到洗白南亞人D姦淫擄掠行為
就真係食都廢撚事

上年仲咁撚ON9可以係咁開分店
睇翻渣哥個保險佬就醒水
先搞魚蛋起家 再借題發揮
發大黎搞 搞餐廳

搵次試吓
真係唔夠膽去茶記食

蝕錢都算， 仲要爭人錢， 又要養咁大班人

69蚊叉燒飯

我琴晚食個煲仔菜
無啦啦俾咗個豉油撈西蘭花我 果下都呆撚咗

笑左

真係清盤 算啦

生菜已經柒 西蘭花

佢個叉燒飯唔錯嘅
不過真係貴

我都唔講渣哥係正係邪...
龍門自己都搞唔掂自己盤生意, 未處理好自己個廚房, 仲走去整個$36餐去串鳩人地, 純粹為啖氣, 最終咪又係玩鳩自己個廚房....

講出重點，好多時唔係話唔想幫襯，而係出到銅鑼灣尖沙咀通常就係行街飯聚拍拖，香港人又好有錢，特登出街食飯點會揀茶記，畀貴啲食日本嘢/西餐/特色cafe好正常，加上龍門冇乜真係食過翻尋味嘅招牌菜，環境又只係一般茶記，自然流失回頭客

笑都on9，所謂狙擊係撚手槍排彈，最多都係埋身講句屌你老母level，無論做生意同面對共產黨一樣唔痕唔痛

仲要係茄汁底
呢樣真係幾好
唔洗好刻意要撈埋佢先入得口

唔講都唔記得呢單野⋯

UST蝻竟然唔幫手
睇黎張生真係窮到燶

佢之前有個雞翼放題
依加又黎個下午茶放題
以一間茶記黎講，佢真係好撚多花神
但其實$98，有幾多個人會去食

我果次又唔係喎

我

貴唔係問題，個叉燒飯起碼叫食到落口

等等班67 post精液蛋話你渣狗

張生肯改未

好撚肉酸

係呀 佢就老破

不過叉燒算少

佢厚切....
我都未食過叉燒咁大

渣哥最撚醒係咩
係佢做過保險 做最濕鳩既野唔意外
最意外係有人陪佢玩
最好就有人陪佢玩玩大佢
名氣拎哂 打手又一堆
龍門?得個傻閪南亞仔

最重要開分店個地點都醒過龍門
第一間係旺區 熱點
之後就進軍飲食沙漠

D人笑龍門60蚊獲氣叉燒
但係又唔笑9渣哥30份燒賣魚蛋
逼你拎走 呢D擺明搶熱錢
同埋80蚊凍肉咖哩 仲要野飲半價呀大佬
幾撚抵呀

唯有默哀

睇色水都知唔掂啦屌

我今日有試依個
無佢講到咁難食，但你話啲叉燒係唔係同街邊三十蚊一盒既好大分別，老實講，唔係，只係多左兩隻蛋同啲汁，overall叫合格囉

如果齋睇張相, 呢舊叉燒就算唔厚切, 都應該好硬, 個樣似石頭叉...
利申 : 肥叉派

幫襯

未到石頭都係腍 不過一定唔係肥

呢個真 其實大家都係 搞唔贏支共 問題就係冇發言權 唔夠bargaining power 做得唔夠大 唔係要做到自己個範嘅最好/最高 最少有影響力 做東做西咪搞到死自己
利申 先唔講(可以係)投資失誤 對家攻擊 武肺都係一大問題

等等先 清盤邊緣
仲叫人買飯券？？

大家撐還撐
冷靜少少 量力而為

我都唔撚明張生做左咁耐飲食
都唔知做乜撚野
叉燒呢D燒味 專賣燒味都唔撚係個個掂啦 本身難食既鋪仲向高難度挑戰

你仲要10000000000%拎貨
雪完再解硬到仆街就緊
你不如切絲 炒個滑蛋叉燒 落足味
加幾篤甜豉油仲好啦

你唔買點幫手還錢

日本軍票咁

係就好,等天收啦閪杰

真呀, 唔係針對龍門,
我只會係燒味舖食叉燒, 仲要唔係間間好食,
但就一定唔會係茶記食叉燒, 因為99%唔係自己燒, 係拎貨返黎賣...

會員編號：31841
會員名稱：6帽王何家成
註冊日期：2016年11月28日

【5毛】
事蹟：對抗爭同路人幸災樂禍
詳細來源：

【CCTVB 擁躉】
事蹟：CCTVB 擁躉
詳細來源：

【藍絲】
事蹟：黑警當然唔會訂蘋果
詳細來源：

【on9list】
事蹟：封高登音樂台唔關佢事
詳細來源：

【五毛互含】
事蹟：同五毛黑警冷血林鄭殺港互含，仲話Gphone係痴瘋
詳細來源：

屌你飲食業仲不斷諗新野做乜？
做得耐嘅餐廳都係靠一兩樣招牌+正常大路野
你係要搵到班穩定嘅客源 唔係整啲戇鳩野吸新客

大快活一個炒蛋都夠我日日去佢到食早餐
龍門依家周身刀冇張利 仲要唔係平

都話脫離黃圈，仲理佢條柒頭jm9

佢兩邊夾擊喎
黃絲又踩 紅藍又屌

聯俄容共

之前肥叉要+$10算唔算係最戇鳩系列之一

屌
不過啱㗎 yc 咁鍾意買贖罪券

遠離黃圈但係搞票站
你叫其他黃店點樣追

張生唔好再追連登啲post , 呢度嘅意見係幫唔到你， 而9 成藍絲嘅飲食業老鬼俾嘅意見反而可能有用。如果他朝一日你龍門開到英國我一定會繼續幫襯

成日轉，成客跟唔到，廚房又跟唔到，on99

少人食個時咪出黎做票站lo
唔係點叫翻d人食

算

唔好成日話人屌龍門屌到冇人幫襯啦渣哥比人屌得少？咪一樣排曬隊根本好多淺黃食黃店就係食味道，唔係食理念，邊間黃店好食就去邊間就算唔係好食至少都要過得去，睇完上面個叉燒飯同30蚊茶樓飯盒果d叉燒有乜分別？d人覺得唔抵食就唔會回頭，就係咁簡單

之前D野太難食真係做壞左個朵,
我完全搵唔到FRD會同我一齊食龍門
個個都話係咪出名難食
認真茶記我寧願搵一間每次都係5-6分既都好過一時得2分一時又7分咁飄忽嘅
好耐之前同女朋友去食, 果陣仲要排成半個鐘先入得既時候, 唔識野叫左個干炒叉燒意定唔知咩, 屌佢老味D叉燒硬到化石咁, 最後食左2啖見到女朋友都西哂面就知奶野, 跟住埋單去左食第2間

龍門搞到今日咁都冇得怪人, 管理不善食物質素又參差, 張老闆執淨一間專心做好食物先諗發圍啦, 下下告急幫得幾多次

利申: 早兩日去食左個早餐沙嗲牛麵, 味道係正常既, 但同好味仲有段距離, 唔好成日話茶記野可以有幾好味呀, 咪又係咁. 你食過好味既沙嗲牛麵你就知個分別

咁講你贏曬啦

你都on9
聾門不嬲食理念
大家加油 食多幾次

聽日時代見

有時見佢fb 仲喺度扮搞笑話買錯野/又有新攪作
如果我係個廚應該覺得佢係戇撚鳩

唔熟咪叫人去買 同埋仲要自己去入貨係咩料
正路係有固定供應商㗎嘛

g持

當日唱衰紅磡冰室係藍營，結果紅磡冰室唔玩 ..龍門食人血饅頭蛇吞象 ...

到氣未過時更係無問題 ...問題在做餐廳，要有生意，首要唔係立場同顏色 ...係出品質素同服務 ..無呢d 最基本既野 ...點長做

就憑1同5
排隊去堂食/外賣/扮排隊
食埋呢次啦 唉

3舊叉燒好過3你

多人係因為 d 野食黎得遲咋
咪有個多人嘅假像囉
次次去短則等幾個字
長則成個鐘都未有野食
我唔係叫法國菜呀
普通早餐午餐都攪成咁
其實內部有 d 野要攪攪

老實講真係好難食，食過幾次真係頂唔順，唔會再食

屌你老母啦,閪杰咪撚污染英國呀我屌鳩你

真係有呢D人架唔係講笑

咁就已經係一個問題啦
睇完你食評
如果係4,50蚊,我會比佢合格
茶餐廳賣到成70蚊,同街邊燒味鋪差唔多,咁已經唔合格啦
茶餐廳定位都未知
茶餐廳黎講,佢係叫貴,佢咁既價錢就自然會搵埋其他野比

其實西多放返落下午茶
不過好似成`本幾高

執笠啦
龍門狗也不屌
早破早享受

執剩尖沙咀嗰間 由頭嚟過囉
做唔住仲要keep四間
唔知為面定為乜

所以共產黨咪整道牆

未又係用偷呃拐騙d錢黎出風頭

寧願佢執晒其他分店，留返龍門居總店好過啦

冇追開佢

黃圈佢算出名，成日都食，點解仲搞到咁

佢退出左啦

其實唔明食人血饅頭有乜嘢問題 血都留咗 有得阻止？可以我都想返到97前 反正係手足嘅血 薪火相傳 咁我哋咪壯大自己囉
我哋最缺乏嘅就係bargaining power 就係因為唔夠大呀嘛
抗爭唔係一日兩日嘅事 係年計 十年廿年 對面仲要係共產黨 成鳩日喺度講咩人血饅頭人血饅頭 食屎啦 保住自己初心 增值自己 大家有影響力先抗到共㗎嘛
利伸:當然龍門留到就最好啦 留唔到咪真黃嘅反省吓囉 當然包括老細 大家咪重整旗鼓 between雖然上面有啲亂 群魔亂舞 block過嘅又有 認得係友軍/對家嘅又有

住附近嘅大家做好心幫襯吓啦

Anger 人地吿急就一味話人策略錯點點點
好心幫左先講廢話啦
人地做實事幫手足個陣你地就支持
人地有難就抵死🤮
多多同路人都唔夠你地擺

而家渣家軍咪上晒水批鬥龍門
班友又係到玩抹黑

Fb見到佢個告急廣告
點解告急要落廣告

佢最大聲勢
我樓下間黃店都未執 ，佢執根本係佢唔撚識做生意 關人閪事

除左可惜 都唔知講咩好
難食我又唔覺得難食 但又未至於好食會成日食
但係亂咁周圍擴充開分店 又唔識揀位置
…真係唔識講唉

渣狗咪又係排長龍，屌

傻閪先信閪杰扮告急
睇死閪杰擺明cap尾水扮執笠移民
佢份人咁撚閪

同意其他巴打講
做好固定菜式先搞其他

見佢告急 琴晚去食
個黯然銷魂飯好唔掂
menu 寫住肥叉 黎到變豬肉乾 同平時常餐嗰d叉燒一樣
仲衰過街市 又乾 又鞋
收68蚊

白痴先喺茶記食燒味,明知係攞貨

隔離齊柏林好佢好多

其實真係未到好難食
只係平均茶記水平以下
夠大份唔理味道但求醫肚真係一流

而家班人連食下黃店買贖罪卷都懶

全香港得一間黃店咩
佢一早換咗啲廚咪無事囉
當日排隊排到咁
佢點鳩租鋪都頂得住啦

黃色經濟圈都養唔掂個龍頭邊個仲會肯入？

龍頭出名難食？
黃嘅平台加埋咁多間公司
執咗咪去第2間做囉
一間餐廳連嘢食都未搞得掂
告急有閪用咩

開分店為左請手足咋

其實黃圈內有競爭有咩問題
淨係食黃店
但係都可以揀好食嘅食㗎嘛
唔好食嘅執咗佢有咩問題

如果佢做非牟利機構
咁都要聽吓其他人意見㗎

邊估到黃圈熱潮三分鐘熱度

開咁多分店都係為左請手足姐

龍頭係因為佢出位姐
又出曬名難食
啲瘦燶叉連南亞仔都屌
唔係唔想比機會佢啊
但真係feel唔到有心做好啲食物
時代又出新鮮出爐麵包
冬天又有火鍋啊湯鍋啊咁
成件事都好過龍門太多
龍門賣盆菜賣糕拎貨又搞到一鑊泡咁
次撚次都話會改叫人比機會
其實已經多機會同多人撐過其他黃店好多
同埋我早兩個月仲見到張生係金馬倫道睇舖
不如做好啲品質搞好間正正常常嘅茶記先啦

風哥癲到

但點解要幫佢嘅生意決定埋單
好多巴絲都話佢租嘅地方太貴
幫咗佢到時啲錢咪又係去咗業主度
如果講邊個功大啲錢就比邊個
咁點解唔直接捐俾上庭嗰班

你咁講捐錢比612咪又係去哂律師到不如直接比安家費算啦咁

如我聽日開間黃嘅salon專幫人剪柒個頭你覺得有冇得搞？
執咗係唔係等如黃圈得3分鐘

其實燒生可唔可以教下佢...

一路都唔明點解喺黃色經濟圈入面飲食店零捨麻煩 一頭半個月就告急告急 又唔見經營美甲店髮型屋健身室嘅手足咁多嘢搞衰啲講句武肺之下服務業不論黃藍都收緊皮 做飲食依行門檻又唔高 就算你收左皮都大把高質黃店可以頂上 一樣可以振興黃色經濟圈
我自己從來唔會話因為係黃店就幫襯 只會因為係藍店而唔幫襯 最近發現有啲好熱心嘅人 明知某啲黃店overpriced都照課金咁支持 想問一句依啲食肆老闆為場運動作出嘅貢獻係咩？係咪派下水 罷吓工就已經值得咁樣落足火力盲撐？咁連自己前途都冇埋打緊官司嘅手足其實係咪更值得擁有你地依筆用嚟支持低質黃色食肆嘅資金？如果平時出街要食飯揀黃店完全冇問題 但特登撲出去課金真係不了

如果你係黃店實幫襯 唔介意剪成點
幫襯得都係因為理念姐

如果係邊個功大就比邊個錢
我覺得係應該比安家費
不過嚴格來講唔應該管佢哋筆錢擺去邊
佢哋鍾意請律師幫自己打都係佢自己嘅決定

你叫燒山每日詛咒下佢會執笠可有用啲

去到咁嘅話黃圈其實冇必要存在
大家自己屋企攞把鉸剪剪
剪完捐錢俾一個黃嘅人就好

咪玩啦 你問班手足義士九成都知無得打寧願要錢
612只係益左班律師

所以我咪話係俾錢佢哋
佢哋鍾意點洗咪點洗囉
又冇話一定係比律師

不嬲黃色經濟圈都係講理念架啦...

既然係講理念
我聽日要開鋪
不過而家想搵個仙刮痧都冇
你一陣過一百幾十萬嚟支持吓我
應該無問題㗎啦

完全唔可以混為一談手足唔請律師分分鐘坐多幾年 除非你覺得啲duty lawyer會落足心機幫佢哋打 仲要有可能係藍嘅
而你幫襯黃店係幫個老細增加受益 就算佢執柒咗 都唔會點影響到場運動
前者係救為場運動已經付出左前途嘅後生仔 後者係救一個單純地政治立場相同嘅餐廳老闆 你話有冇分別

但都講到明係經濟圈
我覺得就應該同平時經濟冇分別
只不過係優先光顧黃色商家
等筆錢唔好流出去

如果照你嘅講法
應該叫黃色共產圈
大家賺到嘅錢放晒出嚟
邊度唔夠錢邊度補

講開又講
大飛都無咁貴
仲要唔使坐

我就覺得唔使考慮咁多
反正如果真係論功行賞
邊個付出得最多咪邊個收得最多
而且都講到明係比佢哋嘅賞
佢鍾意掉落海我哋都唔應該過問

快撚d老破啦

換咩廚都無用,對員工閪,俾個3星廚你都煮pat屎出嚟

龍門冰室 冇龍門。有欺騙消費者嫌疑

d野都唔好食

怪得邊個？做生意包賺？
同埋一直都話食黃店當抗爭好on9
只係如果要出街食，好食嘅黃店會優先考慮
唔通你告急破產，就專登落街食你龍門？
講真破產關我撚事？話自己黃(已退出)就要包你發達？

睇到上面某d comment就好笑 一間野食你好食加埋黃今時今日一樣做得住
分分鐘藍屍都照黎幫襯你 又唔見時代冰室同黃金冰室執
龍門呢間野剩係花心機點樣高調表達自己係黃
食物味道質素到今時今日都仲係中下水平
如果佢唔係黃 以茶記標準真係食一次都唔會再食

駁吾刀

push

唔聽人意見咪執囉

點解啲句子咁小學雞用字 依家銀行無sample letter 嫁咩

佢退出左啦
就算未退點睇都係時代先係龍頭掛

好多巴絲風向撚都話佢租嘅地方太貴

同之前班五毛一樣
口講話：捐xxxxx？我情願俾手足etc

但其實一蚊都無出過，
亦無課過講明直接幫手足嘅機構，例如燕子生命
佢地嘅目的
就係想人一蚊都唔好捐去俾任何黃色組織

人地一講捐俾XXXXXX，
佢地就例牌話我情願俾手足，萬試萬靈

而家捉得嚴咗
忘記12港人？

若果真係咁計，大家樂大快活一早做唔住啦

我覺得龍門跟本就似翠華（又貴野食又麻麻），只不過喺黃色，個陣多人幫襯咁解

食龍門 唔係藍果間

算鳩數佢兜發臭咖哩
乜事都冇果陣叫晒班記者走入去做show

明明已經好食左勁多
成堆五毛又湧曬出黎
屌告急-> spin 去人血冇幫手足-> spin 去難食

關撚狙擊同係唔係黃圈事咩
你啲質素咁樣 幾黃都唔想翻頭食啦
做得茶記 翻頭客熟客仔呢啲咁撚緊要
你唔係好西唔係for occasional use
唔係要你好食到奶晒碟 但係你衰過正常一間茶記又無QC真係搵鬼再食咩
個個食完一次發現咁撚樣 咪無下次 咪出現以前排好耐 到而家無晒客囉
講真我真係無見過身邊黃嘅係因為前面啲回post講咩熱情冷卻 咩氣氛 咩狙擊 所以唔撚食一間個個都知係黃嘅餐廳 一嚟唔係個個都生活係充滿網絡是非嘅果個世界而且我無見過黃嘅會無啦啦有黃店比你食唔揀 走去食藍店會食藍店嘅個班所謂黃絲本身就已經唔會consider你夠唔夠黃
但唔撚講黃唔黃 係人都知食過唔好食一定係唔再幫襯一間餐廳嘅原因之一

周街d舖頭唔駛講點好食都唔洗執，點解龍門要。
跟本龍門d咁既質素俾人自然淘汰好正常

咁你想點姐?
想人眾籌?
一係就執柒左佢，
唔好拖拖拉拉

大把黃店比限聚搞到告急/執
你係到9up 唔洗唔租就有錢收點同

邊間執呀，講下
不嬲野食ok駛撚執咩

仲有借鋪出黎搞初選

死全家啦，冚家剷

我經已捐到乾曬塘了

仲有，小小虫間餐廳咁偏僻都捱得住啦。
做餐廳連最基本既食物都搞唔掂無生意正常啦

進步咁多
大家有冇俾多次機會
見到樓上d留言 真係做

批鬥撚搞死黃色經濟圈

你講緊南亞狗搞渣哥/光榮

接住啦 0.5

屌告急-> spin 去人血冇幫手足-> spin 去難食 -> 平衡時空好食就唔使執笠冇限聚令

諗住食正條水 可以賺到肥肥
呢加蝕到破產了
做生意 包賺嫁？

下，好食個啲排撚哂隊喎
Beans 夠貴啦，又唔見人做唔住？
跟本龍門係自己營商問題唔好成日綁架人要人埋單

無錢之前仲攪口罩廠，cls

搏就賺，搏唔到就告急

場運動會輸都係呢個原因 唔好話剩係龍門

優勝劣敗講到打壓，on99

間間餐廳都係限聚令唔俾堂食，間間都喺呢個環境競爭唔通藍店可以堂食有exception咩，on99

靠黃。食物唔得好難長久

我唔會理啲內鬥撚，龍門又好，蘋果又好，唔齊心合力遲早玩撚完。

佢個心太雄 有去團年飯就明
除左餐廰 乜7都開 一個武肺收皮令佢無cash有之後既糾紛

同大渣哥搞拳賽廢事2班成日互屌

貴？？？

有啲人係度嘅時候你地唔珍惜

繼續幫襯 跟依家食個茶記都差唔多錢 揀龍門好過 又開得夜 果啲淨係係健盤前打字話唔好食 又呢又路果啲人 唔知佢平時食開乜

如果佢啲嘢食難食，咁香港七八成茶餐廳都好撚難食

關咩事。
平時d人去食野根本就冇咩興趣知佢比人狙擊過咩咁濟。心太雄，租鋪又大過人，但根本食唔到咁多客，就講沙田圍果間，果度黃店閒閒地三四間，佢鋪就大過人，野食唔差但相對上比起另外幾間真係冇咁吸引，競爭呢d野冇得好講...

已經儘撐
出老銅尖咀一定係食佢
可以點幫？

d野咁難食都玩到咁耐 算係咁
利申試過食焗飯都肚屙 佢焗飯可以D飯唔夠熟

最弊佢開係旺區，其他選擇太多呢。
你開係d美食沙漠屋邨商場咁款，時代都唔係好食過佢好多，但馬鞍山頌安果間都客似雲來，就知係策略問題啦

過度擴張

兄弟爬山 你死你事

我平時幫襯嘅黃店
都有慢慢開分店

淘弱留強是需要的

除左買飯票之外已經冇辦法撐得到

食神雙氧水

唔會再幫佢

搞嘜，平日星期六日去食 有時都
要排一陣隊，唔洗排時都坐得滿
係咪又貼錢搞嘜資源中心？

咁好生意 都蝕？

要人呀

銅鑼灣鋪都幫左好多次

資源中心已經好耐冇消息了

算啦，執左都好，做左出頭鳥咁耐，幫黃圈做左咁多，多謝佢

但見到連登d5毛pr同波台狗日撚日話難食真係燥

明明質素普通一定唔難食，難佢地老母臭閪

而家黃店龍頭之一要執啦，滿意啦？

成班on9仔有藍店唔撚鬥，鬥自己人先開心

又要乞錢？

講到尾其實係啲野唔夠好食
把口係最誠實

咁上面位巴絲講到龍門付出幾多
我覺得如果純粹為咗幫手足
有更直接有效嘅方法
佢始終都係一個盈利機構
有d巴絲話612都唔好
但我覺得點都比盈利機構好

作為一個經濟圈
消費者有權選擇同評論自己嘅消費
如果係黃色商店都必須幫
咁我覺得咁叫黃色共產圈

有個4人酒樓式海鮮餐, 又魚又蝦又蜆全部唔放得耐

推，陣間去幫襯

應該話質素同價錢唔成正比，出街食晚飯閒閒地都60蚊至100蚊，我會期望100蚊好食過60蚊咁解

做唔住就執左佢開返間細鋪，黃店唔係得你一間，你自己管理不善唔好怨人，望下時代啲鋪位同你自己啲鋪位既分別
一開頭排長龍果陣你選擇用未來利潤黎開鋪就預左有今日，就算無渣家軍你啲管理咁垃圾執都係遲早既事

我比較有興趣知龍門執左之後，渣家軍會轉去鬥邊間

破產吧啦

好行唔送

咁撚多人幫襯都可以搞到執
會唔會反省係咪自己經營不善
係咪自己過度擴張
運動前正正常常做返間茶記根本都無問題
反而運動後多咁多人幫襯會面臨破產危機
所謂黃圈明星都要咁樣告急
其他黃小店點算?
做唔掂咪閂咁D分店囉
人地一間細鋪仔都未告急啦
垃撚圾
成撚日搵堆打手上黎連登宣傳

想掠水走人咋掛
最早高調退黃圈又係佢
然後走黎告急
明明啲野唔好食就用社運擴張
用完社運擴張頂唔到就用社運掠水想走人
舉個例開路德圍已經算多人幫襯
會唔會自己反省下自己嘅經營模式同食物質素
Fool me once shame on you
Fool me twice shame on me

小小蟲嗰間好撚好食，人哋收得貴我都肯食第二次

標準譚仔話添

68蚊

成班黃衛兵玩批鬥唔識睇字？對題喇小學雞
一開始問有冇幫手呀傻閪，唔係答返政治野？你係咪冇撚腦呀
你老母問你食咗飯未，你答人沖咗涼？

你肯撚定係藍絲

唔講退出,咪乜事都無囉
難食照有人黎
你講退出,好食都假啦

好撚ON9
你覺得貴咪食返50蚊果D 唔好叫70囉
你入西餐度食 唔通又睇住支成千蚊紅酒 幾舊水既扒嚟叫咩 覺得費咪叫個幾十蚊既意粉
野野JER Q住70做乜9

佢以為黃圏可以肥到咪，狂開分店。

撐到盡啦
岩岩有黃圈果陣日日都排哂隊都可以蝕錢
明顯係經營不善

你講野食 我咪應你野食
我就淨係覺得貴 一次都冇入過
只係見到你班傻閪黃衛兵 批鬥都用下個用睇字
次次批鬥都係：野食好難食> 改善咗>有冇幫手>幫撚咗>講緊野食
無限循環，成隻人渣軍狗咁，真係唔撚明點解唔係批鬥藍營，只係鍾意批鬥圍內嘅人，你地係咪咁撚柒廢？世上懦弱同自卑嘅人先會咁樣玩批鬥

原來係一隻5毛狗

其實想知距離目標幾遠
幾多先夠佢捱到未來幾個月既還款
幾十萬同幾百萬已經有分別

好食既黃店一街都係
點解要賭RNG食龍門

幫佢真係吊住命 還minpay咁

其實食就食
唔食就唔食

唔駛考古又要人完美先肯食

利申：食

問題係我哋冇必要救佢

係疫情而導致損失定管理不善先搞成點？
分清楚好喎

我成日都見到呢種人，之前我應人話食物味道係主觀問題，無啦啦應我政治野
盲反撚諗野係唔同d

其實我覺得佢應該公開盤數
睇吓有冇人能人可以幫手
每個食客知道自己嗰啲飯有幾多錢
落左去咩地方
大家會心服好多

其實大家想知有冇機會真係救得番
d飯票大家都係當捐錢唔拎多

精算師

佢尖咀鋪係疫情之前租落，應該好貴下

管理不善問題
杰仔有冇聽過農場餐廳

其實龍門執笠 根本就係經營不善既問題
唔係因為黃圈三分鐘熱度 唔係因為被對手攻擊
龍門啲post下下都有幾千like
如果全部都係真人 根本佢地日日幫襯都夠龍門發達
仲有班盲撐 次次出問題 都spin去話人地係渣家軍係五毛
根本冇正視過問題....

唔話龍門好食就係5毛pr波台狗
惡撚到共產黨都想俾你做黨員

Tst 幾個月前去時，多人到痴線，間鋪都爆哂人，唔明點解可以蝕不如張生睇下盤數，或者搵連登仔幫手

我覺得佢要改囉
依家問題係佢定位唔清晰
講好食 服務態度佢最多咪茶記質素
但又要貴舖頭
講平 佢呢個價錢點都一定唔係最平
可以食其他更平
講黃 又唔夠透明 請咗幾個手足
要捐錢我直接比蘋果 612唔好？

我覺得佢要有一個自己嘅定位

咁難怪會告急不如幫人宣傳好過啦。

食物質素，以致整體質素有段時間真係差啲

如果藍圈開d 公司出黎話打救龍門
咁到底張生會點諗呢

咁當然唔係話因為佢係黃店就迫你幫

但我好憎人一黎就搬手足出黎
然後講到無其他野值得幫
仲要係根本無直式渠道可以直接課俾手足

咁講野嘅唯一結果就係令大家一蚊都唔攞出黎
呢件事亦係五毛樂見

開得太急了，好多分店維持唔到質素

佢要過埋呢關完左天價約先有機大改
過唔到咩定位都冇用
呢一兩個月都谷唔起就執得

起碼佢係一個尋求出路同改變既老闆
唔係嗰啲menu十年如一日既茶記

不過佢時機唔啱 急進咗姐

呢個先值得pin

正式

根本從來都係話佢2個問題
1. 味道唔乎合期望 (一定有人話好食, 茶記價錢你仲想點?), 但問題佢連埋茶記都不如
2. 有改善, 但龜速改善, 再加埋成班盲撐護航左止唔止一年?
我唔明啲龍門post下下都幾千like, 冠紹飲食台, 點解會生意差, 果幾千like既真人去左邊?

出餐一般20 分鐘以上咁耐，條數又唔可以同外面直接比

點解覺得廢仲要去同一間唔係第二間
呢個龍門搬得幾靚

多謝張生

光時衰在以前俾小人入咗去把持衰過一獲
重建信任需要時間

呢啲蝻亞仔唔敢應你㗎
講前事，渣哥全堆都早出聲過聖人
有啲仲14年已經出聲
經歷咗幾年低潮後冇放棄
6月未講經濟圈已經罷市
聖人應該仲喺大众点評度拍住富臨搵銀

如果大家都係屎
聖人係臭好多嗰件

幾唔識餐廳先講得出個個星期煮新野會破產

但其實佢都係捐50萬 課蘋果
咁直接捐錢課蘋果係咪都一樣

我覺得龍門點都唔可以同612呢啲基金比較
612有哂report 龍門有冇balance sheet
Statement 睇睇先？
係冇直接方法但有比較直接嘅方法

因為條友不惜工本
之前疫情佢搞全港送外賣，居然叫個員工坐的士來回，當時我都問佢維唔維到皮

都要有d計劃比人睇睇先嘅

已出聲

師兄我欣賞你！

講佢唔好食又話點解唔屌藍店
大佬以事輪事都無幫襯好耐點q知d藍店而加咩質素呀
Ps佢表態後我都撐過佢一排啦排到傻仔又越做越差我都keep住一星期最小一次
佢揾埋蘋果盧覓雪個d搞左一輪改善d又dup番我先放棄算係咁啦下話

皮爾修

On9 根本係太撚難食所引致

咁係你認為貴啲會好啲既問題
而唔係質素同價格比既問題

好黑心食$100邊爐 但難食過屎
先係價格比問題

咁咁你係咪有手足嘅acc number等大家可以直接課俾手足先？
有嘅你不妨po出黎等大家直接幫
無就唔好下下搬手足出黎，然後叫人唔好撐其他組織，無論係龍門定其他野都好

又話退出黃圈既？

我地支持一間表面退出黃圈但仲有做黃圈立場既舖頭啫

做餐廳一定做樓面？

入面燒架

炒撚埋

Mola Mola 今日蘋果幫聾門出鱔稿
點知啲留言一面倒全部都屌柒張老闆

國家執政黨同餐廳比？

蝻亞仔都叫執柒咗佢呀

貴租，無晚市堂食一排
開呢d位係幾傷既

其實龍門老細擺青對伙記唔夠好先會發展到今時今日咁

之前龍門頂間鋪俾人 明知d 人影相

d 廚房佬仲食住煙煮野食 知咩料啦

又太難食 訓左幾耐

啲嘢食....

係
同埋搞花款唔係問題
不過做好基本野先
起碼有一兩個記憶點
等人有時煩食時會叮一聲諗起
唔洗好好食eg光榮辛拉麵唔洗加錢咁

龍門呢件事證明，你做幾多野都好，最後都係吃力不討好 理得你借鋪攪初X、入xx煮、出物資都好
都不及去住旅行做鍵盤同淨係搵民主左膠影相打卡

唔駛理太多話難食既post
佢地幾耐冇食過冇人知
甚至係個六歲小朋友同佢地講都未定

佢咁燒錢法
就算好食都做唔住啦
更何況唔係好食
最多叫做抵食

大飛都要組團
同申請俾狗咬有咩分別

吓，賺咁多錢都唔還錢咁撚cheap

有生意果陣都唔交租比人追上門啦
信佢？

邊間？

老老豆豆唔識做燒味真係不如同專門做燒味既拎貨

味道比一切重要

做餐廳咋，執幾間就可以止蝕，點破產，除非自己炒農野

時代以前仲正
慢慢都覺得好似無以前咁好食

琴日食晏成 $65 個焗咖喱雞扒飯，但幾好味。

退出黃圈係重大錯誤

講完

停左晚市咁耐你覺得幾多個月先夠cover番d租

人哋612已經罷市喇
你老板721仲同富臨拍住上
8月富臨喺北角斬人，佢俾人查到有關係先出嚟聲大大
返屋企瞓覺啦

如果大家都係屎
聖人係臭好多嗰件

你講渣哥幾臭都cum唔住聖人㗎啦

用自己名義借錢
或者間野唔夠錢還清盤都當係破產卦

一講退出好多人唔知咩事就當你藍店，係得返連登仔而家撐龍門，蘋果fb都係個隻屌龍門

仲記得風清係龍門開live

唔知，得佢一間要交租？

一早講左佢d租天價搶番黎
宜家只係幫佢頂到完死約再重組d舖頭

即刻投資失敗啦，諗住社運條水有排食，抵撚死

政府既陰謀囉 特登整死哂D鋪頭換血 仆街

係抵死但都會盡幫
過到呢關就過幫左過唔到都冇計

6月9號開始警察瘋狂打人
9月你老細渣狗被人踢爆同謝振中係老死先聲稱話割蓆
被人打、被槍啡D手足唔係人？

富臨就係8月斬完人先比人劃做藍店，咁之前唔知佢藍同佢合作有咩問題？大把鋪頭太子女出黎9up之前都同美心合作過唔通咁又係藍絲？同埋傳假社日日屈人同富臨有關係但又無証據，渣狗同謝振美合照就點都唔睇唔到

當你班黃絲水魚中意買贖罪卷賺千萬
賺咁多唔還錢仲搏同情
仲要繼續幫唔怪得世界永遠有騙案

龍門郁d 就叫人課金 又收捐款 煮垃圾

渣狗 從不收捐款 只煮好自己本業

結果龍門日日告急

渣狗就日日排隊 自己用腦諗點解啦

做生意呀依家 傻仔 下下捉d 無謂野黎講

渣哥都執左間啦

國安法面前會坐少幾年?
會有罪打唔入?
幾多告唔入既係門口再拉過?

食耐左麻木左

其實水準都仲keep到

拿拿拿
講好左唔提富臨

張人狗合照夠唔係69之後影
你班龍毛又日日傳？
講野都前後矛盾
仲有攞埋股權出黎講都冇證據
不如你去接阿叻班啦 實發達

做好本業？笑唔笑死人？大家一樣都係又貴又難食，渣狗而家咪又係拍撚曬烏蠅龍門執完下個到你啦

點解釋無登記做選民

拎間19年已經執柒左既鋪既股權出黎講

貼價錢有乜用 人地班客會回頭

呢樣你問返張生，我唔係張生fans只係渣狗狙擊手

可以點幫

回頭回到灣仔間鋪執撚左

咁ok 我都反渣狗

其實自己口味唔鍾意就話難食
仲要人地都認同你覺得難食
好大陸模式
我又真係未聽過有一間舖冇人講過佢難食
就算佢米芝連級數舖頭都有人批評
何況只係茶餐廳

人渣有100 毛條水射住， 100 毛背後係紅資， 緊係唔會死， 以前龍門拍住富臨都冇咁慘㗎

前排佢做雞翼任食食過一次，其實真係唔太難食，至少d醬正常

認同難食嘅都係5毛 pr 波台 熱狗 分化撚 仲有乜諗唔到 總之連登係拎黎唱衰人會用嘅laabel啦
龍門一定係好食嘅

咁又點 營商環境做唔住 就執咖啦

包賺咖？唔通又開post 告急叫人幫忙呀？

咁樣同海洋公園條廢柴有乜分別

大堆癈話

做飲食第一條 , 好食 , 完

個人口味自己決定
但唔好講到人地去幫襯就食屎一樣咁冇文化

學啲連登最愛嗰幾個捉鬼天師咁講
人搞初選你搞初選
你冇俾人拉一定係鬼

做生意包賺？ 做唔掂又告急 然後乞錢？

渣狗執都一定唔會咁肉酸囉

係既話 一早學龍門垃圾收捐款啦

點解生意差唔可以告急
之前閒閒地都一百幾十間告過急

人地so-called退出左之後都繼續付出緊喎

真心覺得老闆執9成舖，將啲錢留黎還仲好
然後留返最好賺既一間重新出發仲好

有分店既邊個有告過急？ 仲要告完一次又一次

告急都算

仲要叫人買飯卷？ 除左準備走佬之外

睇唔到其他原因

咁點解熊茶要俾連登仔咬 龍門唔洗
明明兩間野做過同受指控嘅一樣咁濟
連登仔就無證無據都咬死左間舖
龍門就聖人唔會犯錯